
                      Es una película muy diferente a los juegos del hambre,  toda la película estas emocionado y queriendo más. En esta segunda entrega no decepcionaron, estoy ansiosa por ver la 3!!!
        
            